Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (julho e agosto de 2021)
Slug: new-developers-2021-08
Date: 2021-09-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Aloïs Micard (creekorful)
  * Sophie Brun (sophieb)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Douglas Andrew Torrance
  * Marcel Fourné
  * Marcos Talau
  * Sebastian Geiger

Parabéns a todos!

